林鄭月娥: 香港不需要美國批准去實行聯繫匯率制度

行政長官林鄭月娥在中國發展高層論壇網絡簡報會致辭，她反駁關於聯繫匯率的流言。

林鄭月娥表示，香港聯繫匯率確保港元與美金的匯率維持穩定，自1983年實行，一直為香港以至世界服務，未來亦會如此，香港不需要美國批准去實行此制度，亦無計劃作出改變。她強調，香港的銀行業健全，並有4400億美元的外匯儲備，相等於香港的貨幣基礎兩倍，令香港有能力捍衛任何對聯繫匯率的惡意攻擊。

香港加速師

但美國可以停香港銀行swift系統，你d港元發鈔行對HKMA張借據會即時void咗，港元即時變廢紙

基本法無敵

其實講咁多嘢係咪想人哋自己國家禁止買賣港元
講攬炒真係唔夠佢哋勁

係啦，知道啦，基本法規定㗎嘛

仲同美元掛勾根本係國家安全漏洞

打格啦屌你老母

其實佢又真係無講錯嘅

就快吹到美金價值係由基本法授予

係其實佢冇講錯，但好多位會比人攻擊你變希臘，當年一出張五常之流已話唔掂，財政司只係笑而不語

快D取消啦
仲想勾結外國勢力到幾時

Venezuela 曾經08年都有過4萬億外匯儲備，睇吓如果經濟唔掂啲儲備幾快燒完

*4400億

低B鵝

大把Approach整死你
唔好咁牙擦
單單凍結HKMA美金資產同埋唔俾香港用美金結算呢樣野已經死

張五常已經算係正常人
港共入面真係冇咩經濟學人才

點解弱智都可以做特首

佢岩喎
當初係有聯繫匯率先定政策法先
不過美國睇唔睇你打就另一回事

就係要佢弱智呀嘛
正常少少都講唔出呢d野

心虛

之前有條友夾硬話整唔死
真係笑死
而家最想見到Greenwood呢條仆街老貓燒鬚

佢真係唔識架喎
人地要搞香港大把方法, 實搞到你
搞埋你777本人都仲得

麻煩下次出post有佢相既請打格

條撚樣個相仲嘔心過變態佬露械

戰狼地方官

聯繫匯率1982 年
政策法1992年

唔通你想佢講如果取消嘅話會嚴重影響香港咩
梗係話冇事㗎喇

應該同人民幣掛勾

不如美國可以搞到聯繫匯率運作唔到

即係擔心聯繫滙率......港共口吻同大外宣及戰狼外交口徑一致，乜都死撐，中共劣根性⋯⋯

如果你果4400億重係到就係真既

鳩嗡：批張借據要早7日申請/ 3個工作天審批都好好玩

好打得

佢d稿應該係北京寫

有聯繫滙率時係邊一個做你老闆先

口裏說不，身體卻很誠實

佢講緊人仔同港幣聯繫

無錯, 香港可以自己發行美金代用券(即係港幣), 但只要美國帶頭唔承認, 全世界找換店都唔幫你將港幣換成其他貨幣, 所有港幣只有響香港先可以兌換成其他貨幣, 仲有無人會將錢換成港幣儲存?

林奠夠膽咁樣講係因為知道美國根本唔會去行呢一步，新彊人權法案通過後侵侵都因為同中國有貿易協議所以暫停制裁中共官員，由此可見美國想做生意多過保護意識形態

黎巴嫩新聞搵人貼下置頂

用美金做聯匯
同美金掛勾
仲唔係勾結外國勢力???

我憑實力用美金，你憑咩叫我唔好用？

附件三先係無敵

就嚟講到美金係基本法批準佢發行

到時就會改口
話香港將會成日全球首個用人民幣結算既國際金融中心，會領先全球

預底個預言先

望下古巴就知
佢地既"可兌換比索" (Cuban convertible peso)都係同美金peg 1:1
你咪自己peg飽佢lor
人地唔認既貨幣就係廢紙

我諗起最近Lebanon 都係咁

唔俾你自由兌換美金就得啦

睇下點之前先有個國家比人取消左

有4400億美元的外匯儲備

香港政府真係好撚有錢

但大技唔係咁易用

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

我知啊，但人地可以唔比你用美金咁解

美國收你關稅使唔使香港批准？

唔需要

因為基本法話美國無權收

基本大法好

基本法腐乳

基本法保障港元價值，美國不得違反基本法

佢講又冇錯喎

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

點解仲要同美金掛勾
應該廢港幣改用人民幣

美國跳出跳入 就係準備行動既開始

Is that true? Can anyone with finance background help explain?

香港用唔用到唔關事
我比較想知你政府用唔到會點

屌, 戇撚鳩, 咁撚多廢話, 快撚D鎖國啦

張五常講過一個對沖基金就可玩謝聯繫匯率，睇住冇美英照的香港啦

一早走晒啦
人地大把地方去

我中學同屆有兩個商科尖子，兩個都分別係2年前同4年前移左民，去左其他金融中心返工

美國係米真係會用呢招都係問題
中共就係賭美國唔會咁做

The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act
同時命令美國聯儲 停止向中資銀行/香港提供美元供應

林鄭你邊撚個呀

成世都做公務員真係唔撚識架

香港真係冇晒經濟學家
得擦鞋仔

正確啲來講，佢真係冇錯
1: 聯繫匯率1982 年
2: 政策法1992年

所以係美國兩招嚟
取消政策法 2020
取消聯繫匯率 202x

真係勁果班一早走左
點會feel唔到有問題吖

佢反送中後d tone 同外交部一樣戰狼feel 唔知係咪無得自己寫稿

港元基礎2倍係講面值定係價值?

根本就無可能

其實佢可以收聲當幫忙
佢肯收聲 d 黃屍肯定走一半
條垃圾真係on9
有d 野唔撚使講
係人都知你反口覆舌 無能力 冇權力

你見到trump彈出彈入完 就會行動
逼聯儲局 唔準香港中資銀行/HSBC向聯儲局借美元已經夠

直頭係国家安全短板，要快D取消左佢

直接用英文屌柒阿侵連翻譯都慳返，今次唔駛 Sir this way 啦佢哋自己都識睇

錯曬
本身掛勾就已經係匯率操控國
當年係得到美國諒解
人地先唔指控你ja

係有4400 億但已經用互換方式（借）左比天朝

其實真係冇錯 唔好因人廢言。除非美國取消hkma 美元兌換, 但係咁就應該準備開拖

冇可能㗎喇

美國獨立由基本法保障

仲係你女友果陣比你攬攬錫錫更係冇問題啦
分左手之後掂下都告你非禮呀

1983年連基本法都未有 冇得話奶共啦掛

我聽過有口水佬講，美國大鱷集資左2萬億美金嚟郁港紙。

準你老母

有基本法，唔驚

人民幣靠港紙換美金，然後港紙同人民幣掛勾，好似loop死左

試下咪知囉，攞左一萬大家齊心做壓力測試

基本法無敵論

柒婆幾時死

不過, 外國班經濟學家
又會信支那data果下真係....

對呢樣有研究嘅除左郎咸平就係孔某人
不過兩者都唔係讀經濟學

戰狼柒婆

其實都要美資企業走得7788先同港共出手玩

星期一三五 美金
星期二四六 人民幣
星期日 包你安息

人地唔俾你所有金融機構用美金結算，又要唔要問過美國？

你用人地貨幣唔洗人地批准

根本無人信只不過係香港呢個version嘅遊戲跟翻呢個嘅遊戲規則only

你係穩陣既唔駛成拎出黎講

佢旗下啲AO寫
分分鐘回歸前共匪已經開始滲透
林鄭自願做黑手套

冇嘅咩
附件3攝落去囉

唔狠狠打擊，制裁香港，即係鼓勵中共進一步攪台灣。

1983年香港仲係英國殖民地呀

美國可以請你食粒原子彈㖭

勾結外國勢力

搞咁耐都無乜跡象有外資閃人

喺枱底撩緊佢隻鮑 sor9

快啦 唔好等

仲有借據在手，沒事兒沒事兒，信黨信中央

黎巴嫩上個星期ban左

628 佐敦見
7月1號 賀佢老母

柒婆唔爭在講埋美國應感謝港幣與美玩掛鉤 否則美國唔會有今日嘅經濟地位啦

人民幣

你知我知，冇人走到資啦

連登仔：blocked 5毛 分化 pr公司

咁都會annouce畀人知幾時cut 香港分部架麻
依家有咩大野有公布?

愈出黎講 愈心虛 大家明啦？

佢係到咀gelgel係因為佢都唔信美國會郁香港，事實上美國現階段真係得把口侵幾時真係做啲野塞9住佢地把口

基本法腐乳加通菜牛肉好食

白頭任講過
swift唔係美帝話哂事

美國實有方法可以整鳩死香港

又真喎 係無效姐

地踎衙門知府

點解香港行政長官唔宣布廢除港紙
國安法下仲堅持用港紙即係支持港獨

林奠：你地點極都唔明 等我攬炒之母出手啦

4400億根本唔係留黎俾香港用既

同女神講：你係阻止唔到我對你打飛機架

中國上年已經被列入匯率操縱國既監察名單，如果美國取消香港特殊地位，聯繫匯率就係赤祼祼既操縱匯率行為

人地話 swift 係Brussels 既，唔關美帝事喎

你話用哩招對付緊中國就話姐
對中國都唔用又點會用喺香港度

此地無銀

口交部式戰狼外交